有冇連登仔玩？

有冇人玩呢隻game？

咁快負皮

無呀

你個名

唔比你奶